{"translation-revision-date":"2024-07-18 16:10:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"Font library\u0004Library":["K\u00f6nyvt\u00e1r"],"There was an error installing fonts.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9se k\u00f6zben."],"Reset template: %s":["Sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: %s"],"No description.":["Nincs le\u00edr\u00e1s."],"Empty template":["\u00dcres sablon"],"Delete \"%s\"?":["\"%s\" t\u00f6rl\u00e9se?"],"Action menu for %s pattern category":["M\u0171velet men\u00fc %s minta kateg\u00f3ri\u00e1hoz"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck \"%s\" kateg\u00f3ri\u00e1t? A mint\u00e1k nem lesznek t\u00f6r\u00f6lve."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta kateg\u00f3ria t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"Filter by: %1$s":["Sz\u0171r\u00e9s %1$s alapj\u00e1n"],"Conditions":["Felt\u00e9telek"],"Unknown status for %1$s":["%1$s ismeretlen \u00e1llapota"],"Search items":["Elemek keres\u00e9se"],"Sort by":["Rendez\u00e9s"],"Fields":["Mez\u0151k"],"Items per page":["Elemek sz\u00e1ma oldalank\u00e9nt"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Szerkeszt\u0151 - WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Glob\u00e1lis st\u00edlusok lapoz\u00e1si navig\u00e1ci\u00f3"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Kattintson a kor\u00e1bban mentett st\u00edlusokra az el\u0151n\u00e9zet\u00fckh\u00f6z. A kiv\u00e1lasztott verzi\u00f3 szerkeszt\u0151be val\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz nyomja meg az \"Alkalmaz\" gombot. Ha k\u00e9szen \u00e1ll, haszn\u00e1lja a Ment\u00e9s gombot a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9s\u00e9hez."],"Revisions (%s)":["El\u0151zm\u00e9nyek (%s)"],"Pagination Navigation":["Lapoz\u00e1si navig\u00e1ci\u00f3"],"These styles are already applied to your site.":["Ezek a st\u00edlusok m\u00e1r alkalmaz\u00e1sra ker\u00fcltek a webhelyen."],"(Unsaved)":["(Mentettlen)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["A v\u00e1ltoztat\u00e1sokat %1$s mentette a k\u00f6vetkez\u0151 napon: %2$s. Ez a v\u00e1ltozat megfelel a jelenlegi szerkeszt\u0151st\u00edlusoknak."],"heading levels\u0004All":["\u00d6sszes"],"Add fonts":["Bet\u0171t\u00edpus hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"No fonts installed.":["Nincsenek telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusok."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["A felt\u00f6lt\u00f6tt bet\u0171t\u00edpusok megjelennek a k\u00f6nyvt\u00e1r\u00e1ban, \u00e9s felhaszn\u00e1lhat\u00f3k a t\u00e9m\u00e1ban. T\u00e1mogatott form\u00e1tumok: .ttf, .otf, .woff \u00e9s .woff2."],"No fonts found to install.":["Nem tal\u00e1ltunk telep\u00edthet\u0151 bet\u0171t\u00edpusokat."],"Current page":["Aktu\u00e1lis oldal"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["%s <CurrentPageControl \/> oldal"],"Revoke access to Google Fonts":["A Google Fonts hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s visszavon\u00e1sa"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Hiba a bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9s\u00e9ben, nem siker\u00fclt let\u00f6lteni."],"font categories\u0004All":["\u00d6sszes"],"Connect to Google Fonts":["Csatlakoz\u00e1s a Google Fonts-hoz"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Biztosan t\u00f6rli a \"%s\" bet\u0171t\u00edpust \u00e9s annak \u00f6sszes v\u00e1ltozat\u00e1t \u00e9s elem\u00e9t?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpuscsal\u00e1d elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sakor. "],"Installed Fonts":["Telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusok"],"%d variant":["Egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3:\n%d v\u00e1ltozat","T\u00f6bbes sz\u00e1m:\n%d v\u00e1ltozat"],"Edit template: %s":["Sablon szerkeszt\u00e9se: %s"],"Reset styles":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok elment\u00e9s\u00e9vel az akt\u00edv sablon %1$s helyett %2$s lesz."],"Custom Views":["Egy\u00e9ni n\u00e9zetek"],"Rename view":["N\u00e9zet \u00e1tnevez\u00e9se"],"Add new view":["\u00daj n\u00e9zet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"New view":["\u00daj n\u00e9zet"],"My view":["Saj\u00e1t n\u00e9zet"],"Drafts":["V\u00e1zlatok"],"All pages":["\u00d6sszes oldal"],"Activate %s":["Bekapcsol\u00e1s %s"],"Activate %s & Save":["Aktiv\u00e1l\u00e1s %s & Ment\u00e9s"],"Activating %s":["%s aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Sort descending":["Rendez\u00e9s cs\u00f6kken\u0151 sorrendbe"],"Sort ascending":["Rendez\u00e9s n\u00f6vekv\u0151 sorrendbe"],"Is not":["Nem egyenl\u0151"],"Is":["Egyenl\u0151"],"No results":["Nincsenek eredm\u00e9nyek"],"Deselect all":["Kijel\u00f6l\u00e9s megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Add filter":["Sz\u0171r\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Bulk edit":["Csoportos szerkeszt\u00e9s"],"Edit %d item":["%d elem szerkeszt\u00e9se","%d elem szerkeszt\u00e9se"],"Deselect item":["Elem kijel\u00f6l\u00e9s megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Select a new item":["\u00daj elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select item: %s":["Elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa: %s"],"Deselect item: %s":["Elem kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9nek megsz\u00fcntet\u00e9se: %s"],"Style Revisions":["St\u00edlus el\u0151zm\u00e9nyek"],"Drop shadow":["Vetett\u00e1rny\u00e9k"],"Empty template part":["\u00dcres sablon r\u00e9sz"],"Style revisions":["St\u00edlus el\u0151zm\u00e9nyek"],"Customize CSS":["CSS testreszab\u00e1s"],"Default styles":["Alap\u00e9rtelmezett st\u00edlus"],"Reset the styles to the theme defaults":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a sablon alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9keire"],"Manage fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se"],"Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok"],"Install Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9se"],"Upload font":["Bet\u0171t\u00edpus felt\u00f6lt\u00e9s"],"No fonts found. Try with a different search term":["Bet\u0171t\u00edpus nem tal\u00e1lhat\u00f3. Pr\u00f3b\u00e1ld meg egy m\u00e1sik keres\u00e9si felt\u00e9tellel"],"Font name\u2026":["Bet\u0171t\u00edpus neve..."],"Select font variants to install.":["V\u00e1laszd ki a bet\u0171t\u00edpus v\u00e1ltozatait a telep\u00edt\u00e9shez."],"Allow access to Google Fonts":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se a Google Bet\u0171t\u00edpusaihoz"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["A f\u00e1jlok felt\u00f6lt\u00e9se k\u00f6zvetlen\u00fcl a Felt\u00f6lt\u00e9s f\u00fcl\u00f6n is t\u00f6rt\u00e9nhet."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["A Google-t\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9s\u00e9hez enged\u00e9lyt kell adni a Google szerverekhez val\u00f3 k\u00f6zvetlen csatlakoz\u00e1sra. A telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusokat a Google let\u00f6lti \u00e9s t\u00e1rolja a webhelyen. A webhely ezut\u00e1n a helyben t\u00e1rolt bet\u0171t\u00edpusokat fogja haszn\u00e1lni."],"Theme Fonts":["Sablon bet\u0171t\u00edpusok"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e1lasszunk bet\u0171t\u00edpus-vari\u00e1nst. De tartsuk szem el\u0151tt, hogy a t\u00fal sok vari\u00e1ns haszn\u00e1lta lassabb\u00e1 teheti az oldalt."],"Font family uninstalled successfully.":["A bet\u0171t\u00edpus csal\u00e1d sikeresen elt\u00e1vol\u00edtva."],"Fonts were installed successfully.":["A bet\u0171t\u00edpusok sikeresen telep\u00edtve lettek."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s v\u00e1ltozat akt\u00edv"],"font style\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Extra-bold":["Nagyon vastag"],"font weight\u0004Semi-bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Extra-light":["Nagyon v\u00e9kony"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["A %s blokk megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz adj hozz\u00e1 saj\u00e1t CSS-t. Nem kell CSS-szelektort tartalmaznia, csak a tulajdons\u00e1got \u00e9s az \u00e9rt\u00e9ket kell hozz\u00e1adnia."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\u201e%s\u201d import\u00e1lva JSON-b\u00f3l."],"Import pattern from JSON":["Minta import\u00e1l\u00e1sa JSON-b\u00f3l"],"A list of all patterns from all sources.":["\u00d6sszes forr\u00e1s minden mint\u00e1j\u00e1nak list\u00e1ja."],"No results found":["Nincs tal\u00e1lat"],"All patterns":["\u00d6sszes minta"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["A %1$s \u00e1ltal %2$s napj\u00e1n mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"],"Unsaved changes by %s":["%s \u00e1ltal nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"],"Sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapota"],"Patterns content":["Mint\u00e1k tartalma"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Szabadon szerkeszthet\u0151 mint\u00e1k, amelyek nem \u00e9rintik az oldal m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Az oldal szinkroniz\u00e1l\u00e1sra kijel\u00f6lt mint\u00e1i."],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["Els\u0151 oldal"],"Empty pattern":["\u00dcres minta"],"Delete template part: %s":["Sablonr\u00e9sz t\u00f6rl\u00e9se: %s"],"Reset template part: %s":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: %s"],"Learn about styles":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a st\u00edlusokr\u00f3l"],"Open styles":["St\u00edlusok megnyit\u00e1sa"],"Save panel":["Panel ment\u00e9se"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Haszn\u00e1lja a bal \u00e9s jobb ny\u00edlbillenty\u0171ket a v\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez. Tartsa lenyomva a Shift billenty\u0171t a nagyobb l\u00e9p\u00e9sekben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tm\u00e9retez\u00e9shez."],"Open command palette":["Parancs paletta megnyit\u00e1sa"],"View site (opens in a new tab)":["Webhely megtekint\u00e9se (\u00faj lapon ny\u00edlik meg)"],"Open Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Vegy\u00fck figyelembe, hogy ugyanaz a sablon t\u00f6bb oldalon is haszn\u00e1lhat\u00f3, ez\u00e9rt a v\u00e1ltoz\u00e1sok t\u00f6bb oldalt is \u00e9rinthetnek. T\u00e9rj\u00fcnk vissza az oldal tartalm\u00e1nak szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, az eszk\u00f6zt\u00e1ron l\u00e9v\u0151 'Vissza' gombbal."],"Editing a template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Mostant\u00f3l lehets\u00e9ges a webhely szerkeszt\u0151b\u0151l egy oldal tartalm\u00e1t is szerkeszteni. Az oldal t\u00f6bbi r\u00e9sz\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz , mint a fejr\u00e9sz, vagy l\u00e1br\u00e9sz \u00e1t kell v\u00e1ltani a sablon szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok s\u00e1vban."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Editing a page":["Egy oldal szerkeszt\u00e9se"],"Back to page":["Vissza az oldalra"],"Close Styles":["St\u00edlusok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Close revisions":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek bez\u00e1r\u00e1sa"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["A feliratokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Create draft":["V\u00e1zlat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Draft a new page":["\u00daj oldal v\u00e1zlat"],"An error occurred while creating the page.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az oldal l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"No title":["Nincs c\u00edm"],"Review %d change\u2026":["%d v\u00e1ltoz\u00e1s \u00e1ttekint\u00e9se...","%d v\u00e1ltoz\u00e1s \u00e1ttekint\u00e9se..."],"Activate & Save":["Aktiv\u00e1l\u00e1s & Ment\u00e9s"],"Manage your Navigation Menus.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fcink kezel\u00e9se."],"No Navigation Menus found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc duplik\u00e1l\u00e1sa sikertelen (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Duplik\u00e1lt navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"%s (Copy)":["%s (M\u00e1solat)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00e1tnevez\u00e9se sikertelen (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["\u00c1tnevezett navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se sikertelen (%s)."],"Navigation Menu missing.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc hi\u00e1nyzik."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck olyan blokkok gy\u0171jtem\u00e9nye, amelyek lehet\u0151v\u00e9 teszik a l\u00e1togat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra, hogy eligazodjanak a webhelyen."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck ezt a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct?"],"Navigation title":["Navig\u00e1ci\u00f3 c\u00edme"],"Go to %s":["Ugr\u00e1s: %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["A webhely szerkeszt\u00e9se k\u00f6zben el\u00e9rhet\u0151 mint\u00e1k kezel\u00e9se."],"This pattern cannot be edited.":["Ez a minta nem szerkeszthet\u0151."],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mire a alkalmazzuk ezt a sablont:"],"E.g. %s":["Pl.: %s"],"Edit styles":["St\u00edlusok szerkeszt\u00e9se"],"Last modified":["Utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s"],"Examples of blocks":["P\u00e9lda blokkok"],"Global styles revisions list":["Glob\u00e1lis st\u00edlus v\u00e1ltozatok list\u00e1ja"],"Go to the Dashboard":["Tov\u00e1bb a Vez\u00e9rl\u0151pultra"],"My patterns":["Mint\u00e1im"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Examples of blocks in the %s category":["P\u00e9ld\u00e1k %s kateg\u00f3ri\u00e1ba tartoz\u00f3 blokkokra"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Egy egy\u00e9ni mintasablon manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmely bejegyz\u00e9sre vagy oldalra."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Hozzon l\u00e9tre \u00faj sablonokat, vagy \u00e1ll\u00edtsa vissza a t\u00e9m\u00e1ja \u00e1ltal biztos\u00edtott sablonokon v\u00e9gzett testreszab\u00e1sokat."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Szabjuk testre webhely megjelen\u00e9s\u00e9t a blokkszerkeszt\u0151 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Save site, content, and template changes":["Mentse a weboldal, tartalom, \u00e9s sablonm\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat"],"Template part":["sablon r\u00e9sz"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Nyissa meg a %s st\u00edlust a St\u00edlusok panelen"],"Style Book":["St\u00edlusk\u00f6nyv"],"Code Is Poetry":["A k\u00f3d k\u00f6ltem\u00e9ny"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e1lasszon egy v\u00e1ltozatot a webhely megjelen\u00e9s\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz."],"Randomize colors":["V\u00e9letlenszer\u0171 sz\u00ednek"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adja hozz\u00e1 saj\u00e1t CSS-j\u00e9t a webhely megjelen\u00e9s\u00e9nek \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz."],"Shadow":["\u00c1rny\u00e9k"],"Style Variations":["St\u00edlus vari\u00e1ci\u00f3k"],"All template parts":["Az \u00f6sszes sablonr\u00e9sz"],"Apply globally":["Alkalmazzuk glob\u00e1lisan"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Alkalmazza ennek a blokknak a tipogr\u00e1fi\u00e1j\u00e1t, t\u00e9rk\u00f6z\u00e9t, m\u00e9ret\u00e9t \u00e9s sz\u00ednst\u00edlus\u00e1t az \u00f6sszes %s blokkra."],"%s styles applied.":["%s st\u00edlus alkalmazva."],"(no title %s)":["(nincs c\u00edm %s)"],"Pattern":["Minta"],"Custom template":["Egyedi sablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" sikeresen l\u00e9trehozva."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ez a sablon csak a meghat\u00e1rozott elemhez lesz haszn\u00e1lva."],"For a specific item":["Egy meghat\u00e1rozott elemhez"],"For all items":["Minden elemhez"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e1lassza ki, hogy egyetlen sablont k\u00edv\u00e1n-e l\u00e9trehozni az \u00f6sszes elemhez, vagy egy adott sablont."],"Add template: %s":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa: %s"],"Suggestions list":["Javaslatok list\u00e1ja"],"All Authors":["\u00d6sszes szerz\u0151"],"No authors found.":["Nem tal\u00e1ltunk szerz\u0151t."],"Search Authors":["Szerz\u0151 keres\u00e9se"],"Displays taxonomy: %s.":["Megjelen\u00edti a k\u00f6vetkez\u0151 taxon\u00f3mi\u00e1t: %s."],"Displays a single item: %s.":["Egyetlen elemet jelen\u00edt meg: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Egy t\u00e9tel: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Egyetlen elem: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Megjelen\u00edt egy arch\u00edvumot a leg\u00fajabb bejegyz\u00e9sekkel ebb\u0151l a t\u00edpusb\u00f3l: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arch\u00edvum: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Hozzunk l\u00e9tre sablonr\u00e9szt"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["A gombokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["A kiemel\u00e9seknm\u00e9l haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Typography %s styles":["Tipogr\u00e1fia %s st\u00edlusok"],"%s block styles":["%s blokk st\u00edlus"],"Layout styles":["Elrendez\u00e9s st\u00edlusok"],"Colors styles":["Sz\u00edn st\u00edlusok"],"Typography styles":["Bet\u0171t\u00edpus st\u00edlusok"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e1lasszun kiemel\u00e9s szintet"],"View site":["Honlap megtekint\u00e9se"],"Delete template: %s":["Sablon t\u00f6rl\u00e9se: %s"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"View options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9se"],"This Navigation Menu is empty.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e1lasszunk m\u00e1s st\u00edluskombin\u00e1ci\u00f3t a t\u00e9mast\u00edlusokhoz."],"Search for blocks":["Blokkok keres\u00e9se"],"Browse styles":["St\u00edlus keres\u00e9se"],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00f6lts\u00fck le a sablont friss\u00edtett f\u00e1jlokkal \u00e9s st\u00edlusokkal."],"\"%s\" deleted.":[" \"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Navigation Menu successfully deleted.":["A(z) %s navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc sikeresen t\u00f6r\u00f6lve."],"font weight\u0004Black":["Fekete"],"font weight\u0004Bold":["K\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font weight\u0004Light":["Vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Thin":["V\u00e9kony"],"font style\u0004Italic":["D\u0151lt (Italic)"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"An error occurred while creating the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3 ahhoz, hogy a legt\u00f6bbet kihozhassuk bel\u0151le."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Kezd\u0151k vagyunk a webhely sablonj\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1ban?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["M\u00f3dos\u00edthatjuk a blokkokat, hogy egybef\u00fcgg\u0151 \u00e9lm\u00e9nyt biztos\u00edtson webhelyen \u2013 adjunk hozz\u00e1 egyedi sz\u00edneket egy m\u00e1rk\u00e1s gombblokkhoz, vagy \u00e1ll\u00edtsuk be a c\u00edmsort a k\u00edv\u00e1nt m\u00e9retre."],"Personalize blocks":["Blokkok testreszab\u00e1sa"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Tetsz\u00e9s szerint testreszabhatjuk webhely\u00fcnket k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00ednekkel, tipogr\u00e1fi\u00e1val \u00e9s elrendez\u00e9ssel, vagy ha \u00fagy tetszik, csak b\u00edzzuk a kiv\u00e1lasztott sablonra ezek kezel\u00e9s\u00e9t!"],"Set the design":["Design be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Alak\u00edtsuk ki webhely\u00fcnket, vagy adjunk neki teljesen \u00faj k\u00fcls\u0151t! Legy\u00fcnk kreat\u00edvak \u2013 egy \u00faj sz\u00ednpaletta a gombokhoz, vagy egy \u00faj bet\u0171t\u00edpus kiv\u00e1laszt\u00e1sa? N\u00e9zz\u00fck meg, mi mindent csin\u00e1lhatunk ezen a r\u00e9szen!"],"Welcome to Styles":["\u00dcdv\u00f6zl\u00f6lnek a St\u00edlusok"],"styles":["st\u00edlusok"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kattintsunk <StylesIconImage \/> elemre a blokkok tervez\u00e9s\u00e9nek megkezd\u00e9s\u00e9hez, \u00e9s v\u00e1lasszuk ki a tipogr\u00e1fi\u00e1t, az elrendez\u00e9st \u00e9s a sz\u00edneket."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Tervezz\u00fcnk meg mindent a webhelyen \u2013 a fejl\u00e9ct\u0151l a l\u00e1bl\u00e9cig \u2013 blokkok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Edit your site":["Webhely szerkeszt\u00e9se"],"Welcome to the site editor":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Webhelyszerkeszt\u0151"],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Template part created.":["Sablonr\u00e9sz l\u00e9trehozva."],"Reset to defaults":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s alap\u00e9rtelmezettre"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["A hivatkoz\u00e1sokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts used on the site.":["A webhelyen haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se."],"Elements":["Elemek"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhely sz\u00e1m\u00e1ra."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhelyen."],"An error occurred while creating the site export.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a webhely export l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Eln\u00e9z\u00e9st, a megadott f\u00e1jlt\u00edpus felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez nincs megfelel\u0151 jogosults\u00e1g."],"Displays latest posts written by a single author.":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se egy szerz\u0151t\u0151l."],"Featured Image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Shadows":["\u00c1rny\u00e9kok"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"All templates":["\u00d6sszes mintasablon"],"Templates":["Mintasablonok"],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Gombok"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"%s item selected":["%s elem kijel\u00f6lve","%s elem kijel\u00f6lve"],"Scheduled":["\u00dctemezve"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Blocks styles":["Blokk st\u00edlusok"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Blocks":["Blokkok"],"Pending":["F\u00fcgg\u0151ben"],"Date":["D\u00e1tum"],"%s item":["%s elem","%s elem"],"Learn more about CSS":["CSS ismeretek"],"Additional CSS":["Tov\u00e1bbi CSS"],"Hide":["Elrejt\u00e9s"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Detach":["Lev\u00e1laszt\u00e1s"],"Archive: %s":["Arch\u00edvum: %s"],"Color":["Sz\u00edn"],"Bulk actions":["Csoportm\u0171veletek"],"Back":["Vissza"],"Trash":["Lomt\u00e1r"],"Table":["T\u00e1bl\u00e1zat"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Status":["\u00c1llapot"],"Menu":["Men\u00fc"],"Deselect":["Megsz\u00fcntet"],"Colors":["Sz\u00ednek"],"Saved":["Elmentve"],"Front Page":["Kezd\u0151oldal"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Template":["Sablonminta"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Select all":["\u00d6sszes kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"List":["Lista"],"Palette":["Sz\u00ednpaletta"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Page title":["Oldal c\u00edm"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Theme":["Sablon"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Pages":["Oldalak"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Install":["Telep\u00edt\u00e9s"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Name":["N\u00e9v"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Apply":["Alkalmaz"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Author":["Szerz\u0151"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Pending Review":["F\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Published":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Title":["C\u00edm"],"Activate":["Bekapcsol\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}